[
    {
        "randomId": 767
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Wambazaga ibyo uzi kubera iki?",
            "option_1": "Umwarimu",
            "option_2": "Umupira mu izamu",
            "option_3": "Igikeri",
            "option_4": "Umwana w'umwami",
            "correct_answer": "Umwarimu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nkiza ibyo bitoki bya so binsaba inyama",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_4": "Akarago ko mu irebe",
            "correct_answer": "Ibabi by'ibibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abana banjye bicaye bose",
            "option_1": "Ururabo",
            "option_2": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_3": "Ibirundiro",
            "option_4": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "correct_answer": "Ibirundiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Narazindutse mbona inzira y'umukara",
            "option_1": "Ibirago",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Kaburimbo",
            "correct_answer": "Kaburimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kaba gato kaba kanini kataye umugabo inyuma y'inzira",
            "option_1": "Umukondo w'inyana",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Fata rutendera ntagwe mu mazi",
            "option_1": "Umuntu",
            "option_2": "Amabya",
            "option_3": "Icebe ry'inka",
            "option_4": "Sida",
            "correct_answer": "Amabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera inyamaswa igendesha amaguru 4 mu gitondo, amaguru 2 saa sita, n'amaguru 3 nimugoroba",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umuntu",
            "option_4": "Isekuru",
            "correct_answer": "Umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nshukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Igihandure",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Ipikipiki",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ibuye ry'umusozi ryimuye umugabo",
            "option_1": "Urukoma n'insina",
            "option_2": "Amabya",
            "option_3": "Icebe ry'inka",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aka Manimbanimba aka Macikakingoma zo kwa Makombe",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Isoko",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    }
]